{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050240",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000123567",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 지브스파펜션"
    },
    "text": "当宿は江陵に位置する海ビューペンションで、部屋は少し小さいですが、一部の部屋にはバスタブがあって便利です。 また、部屋はきれいで周辺位置が海なので眺めがいいです。 ただし、一部の部屋は枕が不便で臭いという問題がありました。 また、サービスやフレンドリーさは一部のユーザーから悪い評価を受けました。 駐車場は便利で、徒歩でコンビニにアクセスできます。 車を利用して周辺の便宜施設を利用することをお勧めします。 また、客室はネットフリックスの視聴が可能で、スパを利用する際には入浴剤をご利用いただけません。 客室内では禁煙政策が適用されており、焼き物や魚類は調理できません。 予約前に利用案内および払い戻しポリシーを確認し、外部の利用施設は運営変更になることがあります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、炭火バーベキュー料金は2名基準で20,000ウォンで、1名追加する場合は5,000ウォンが加算されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿は江陵に位置しています。"
        },
        {
            "question": "部屋の大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "部屋は少し小さいです。"
        },
        {
            "question": "バスタブはどの部屋にありますか？",
            "answer": "一部の部屋にバスタブがあります。"
        },
        {
            "question": "部屋からの眺めはどうですか？",
            "answer": "周辺が海なので眺めがいいです。"
        },
        {
            "question": "枕の問題はどういうものですか？",
            "answer": "一部の部屋の枕が不便で臭いという問題があります。"
        },
        {
            "question": "サービスやフレンドリーさについてどう評価されていますか？",
            "answer": "一部のユーザーから悪い評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できます。"
        },
        {
            "question": "徒歩でアクセスできる便利な施設はありますか？",
            "answer": "徒歩でコンビニにアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "周辺の便宜施設を利用する際には何がおすすめですか？",
            "answer": "車を利用することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "客室でネットフリックスの視聴は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室ではネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "スパを利用する際には入浴剤は利用できますか？",
            "answer": "客室内では入浴剤を利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "どのような予約前の確認が必要ですか？",
            "answer": "利用案内および払い戻しポリシーを確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "外部の利用施設は運営変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、外部の利用施設は運営変更になることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキュー料金はどのくらいですか？",
            "answer": "炭火バーベキュー料金は2名基準で20,000ウォンで、1名追加する場合は5,000ウォンが加算されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 470
    }
}